潛蟲

祝你英文有4

幾時出成績？

Seven eleven

到時指住佢黎笑

有4我自爆

唔想自爆咪出聲